求救 張床唔知係咪有蝨 (有圖)

係

屌咩 係咪得炸彈有用

ching肯定係蝨?

唔理佢會點

RIP

up

唔似

係 上次間屋有呢隻野 樓都賣埋換屋

唔理佢哋會點

我好仔細咁望過張床一次 淨係搵到一隻

聽講到俾你見得到，以經係張床落地生根了

It's ants

床蝨唔係咁
佢地週邊會有黑色屎

利申 用左兩個月清床蝨

咪用炸彈，會後悔